要求銀行喺lunch時段限制每個人用櫃員機嘅時間

啱先落街㩒錢屌佢老尾有個阿嬸將啲錢轉去三個唔同户口
仲要逐張卡入機check啱唔啱數仲要慢慢入password排到後面打哂蛇餅
跟住見到佢準備走我即刻拿拿聲行前唔畀佢再check點知佢行去第二部機再嚟過

On9，明明係攬炒銀行系統最好時機

仲諗住做排隊師拉

轉自己其他戶口居然仲有人唔係用apps 登記咗嘅第三方戶口可以轉幾十萬

最攞命佢幾千分幾次

中銀機有限時

仲用支銀[member利申]開咗匯豐無耐[/member]

我有中銀（老強，人仔戶口）
hsbc（主要）
citi (後備）
UFJ (走佬用）

阿姐捐緊錢俾幾個手足呀

佢自己啲卡嚟㗎喎

見過人排隊等得太耐，後面直頭企係條友旁邊睇佢撳乜，之後嗰個人都唔好意思拿拿臨攞卡走人

呢個幾正下次試下先